
                      Al menos las artes marciales son buenas!!! Porque aparte de disfrutar de este hecho, hay poco más que salvar!!! Keanu Reeves a la dirección de una película cuyo mayor logro es haber respetado este arte milenario y haberla rodado en el idioma del país que la vio nacer; el resto es un numerito continuo -especialmente la actuación de nuestro sorprendente, también novel -hay que recordarlo- director de poses y situaciones a cuál mas falsa, gélida y torpemente preparada. Se aprecia la coreografía artística, el movimiento espiritual, los magníficos golpes, la mención de esta espléndida disciplina pero..., algo más de guión, de decoro en las formas, de atractivo en su visionado, de interés en la trama..., lo que sea!!!; aunque únicamente sea para poder cambiar la cara de asombro por tanta tontería y sandez. Lo triste es que, en el fondo y muy profundamente, se puede vislumbrar algo decente, digno del primer propósito que se tenía en mente; una buena película de artes marciales que respete la hermosa filosofía que le da vida. En cambio, obtenemos un "Show de Truman" de hostias por doquier que apenas respeta su propia puesta en escena. Voy a ver si vuelvo a ver "Operación Dragón" o cualquier otra película de Bruce Lee y compenso el tiempo perdido.
        
            